FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (210) 靜過太空

歡迎慢慢加落去

留名

8chem 普金C朗好用嗎？？想玩下鐘意既球員算

今集ea真係正，連rttf卡都比武漢肺炎搞彎埋

終於搞掂隻尼馬，d pack都搵笨 一張walkout都無

新post留名

放1.5m coins
$4=10000 coins
有意請留tg

又係咼
好彩放左RTTF丹比利

今集ea搞彎左個sbc reward就預左
上集做貴icon sbc，都可能回到一兩張walkout，今集真係預倒錢落海入唔到隊既卡可以skip

是咪冇乜人做messi d89冇乜點升keep住都係36-38
有十零隻係手

想棄game

無曬人

屁馬都多人做過佢，2.9m對比96potm加多少少貴1.3m 又無得祭
Trade得96totgs 2m樓下 96ss都係2.7 佢出少1個89就會合理d

咁既價 點做 買96仲好啦 用完仲可以賣

有無人打下friendly

有咩on9得過中兩次TOTW兩次都係kalinic? Set 到最低價都冇L人買

係咪真係好多人棄game
D4啲人弱左咁多

等錢駛咪QS囉

PSN?

落哂D7, 8, 9做任就真
頂我特登降D打任
覺得仲難打過WL

個個都無心打咁
又唔係做任
落後即走

而家開機

係咪你進步咗咋

仲同你差一大截

jo換左相 幾型

諗住d鬼佬 同d死忠痴線家嘛

加咗先ok? 有機會玩下

人地比多1.4m買99仲好

我普通料黎架咋

Sure

你得invite我啦

咁都係 大家都好理性

跟隊

可以add 我嗎
我而家打得

psn knicksprewell
knicksprewell

想問刷loyalty嘅話打friendly刷唔刷到

果時做得Rodri 同隻84 if

好多毛

英超potm星期幾出?

Add左

巴打gg 真車respect

好似唔得

啱啱俾對面隻toty alisson神救咗幾球
嬲嬲地買咗隻嚟用

隻Jo唔掂喎 阿巴咸個皮

埋門好冷靜

垃圾黎

利申： untrade用緊

吻巴 美斯巴 兩個屈機人士

山本五十六兄
我都係車迷
想同你打番場
psn knicksprewell

話時話 波歷克兄好耐冇留言

M. Ballack ?
好似無玩

有個巴打叫 xx講x 都無玩
兩個都係19常客

Good for sbc and icon swap

yes 波歷克兄又係車迷E1 player

上年新手上路 全靠波歷史巴指點

比人大屠殺都屈機？

Btw 吻巴係咪改左名 ？

乜都冇？

玩到平日都冇content

訓得 屌

Objective only

乜都冇

sb都得

Draft Token Obj

可能3點出歐聯

正確撚狗方法

可能ea啲人驚肺炎之後全部home office

ucl rare有無panic緊

真
我都用緊 成日比人射爆近柱

打親draft都最多得一兩win

打seth冇辦法啦

EA痴撚線
為左個15000打四場rival三場SB

Obj無新卡 都食得屎

ADDED

慘過乞食 平時咁樣既obj差唔多有張卡 依家得個token

試過Token入到去死ser 得gold pack

眼瞓 唔撚trade啦由得佢啦 蝕賺都唔想理

Hyde咪吻巴

呢啲包會唔會中好野 除左James 想全部換晒佢

會 機率好低咁解 留返啲卡當肥料做其他sbc好過

敏又勁咗？

咪又係普通料成日都輸

勁過呢到好多人喇

謙到

包皮好似中左武肺

好似話sore throat歐聯出唔到

PSG star Kylian Mbappe has reportedly been tested for coronavirus after missing the last two days of training.

The Frenchman has missed training in the lead up to tomorrow's showdown with Borussia Dortmund due to a sore throat.

92 Kane咁平嘅

Konate再升咪好勁

Rttf son

rb屌打

2:0

Sabizer 2球

Ilicic 大四喜

好撚勁，32歲都咁堅
年年都tots

阿特蘭中今年啲簽好到

大*

玩到WEEK30+開始棄得

0分反cup到八強

垃圾EA歐聯mm都無

本身上到86已經好好用

個post靜到

Obs撚搞到棄左部份

就黎可以自推10連

Boras用成堆南美佬打wl都咁勁

全民撐kurt

ilicic咁樣入波法finishing都仲係未升到上9字頭
現實超勁但fut內unusable

升到決賽都唔會好用
個人頓到

真實高大又靈活

高位入果d係咪棄哂驚？

好多卡數據幾靚仔

有冇巴打放coin
想收兩m

如果有人高位入到尋晚都唔放，仲賭緊，都好撚堅

假數多
Mena
Diaz
Opaza

傳波又無力，走位又衰

想問下 想隻90迪比 靈活啲 應該食咩chem 好
成日未轉身就俾人拍走左個波

Engine ，佢細粒得黎balance 低係幾難用

真係冇人
返工搭左成程車得兩個CM

尋晚又無野出
Ucl又無絕地大反杯

最尾果球瀟洒到

阿記成隊球員同4個職員
要隔離14日

英超隨時停

利記

如果佢in game可以好似真人咁勁我實用
我仲有張rttf gomez

不得了 燒到英超

聯賽歐聯停的話
FIFA仲出乜好

搵個人問ICON SWAP換乜組合好
D人即刻出番黎啦

全隊武漢卓爾特別卡
表揚佢地對播毒既貢獻

好想學boras 咁試下 全部南美球員咁打

Totw出中超囉

其實EA計劃好曬
一早知歐洲個邊會集體停
所以先出南美卡

Orsic 升到86係咪都仲係廢

用緊Diaz 好好用喎

ON9, 你問呀？

你On L 9?

成隊special Moment card

係最長果程車 你咁樣計個個三十幾個CM

屌我阿咁奧巴咪走左曼城個場

咩組合呀 mid icon pack得一個

組合係計兩張卡或以上啊

你地係咪有讀寫障礙
咩叫組合都唔識

moment icon pack + prime icon pack

新sbc
獲取一隊武漢卓爾時刻球員 ，
慶祝武漢2019/2020年 帶領肺炎散發全球。

啱啱買左利迷組合
希望佢入多過21球
廢既我就屌到佢onL 79

呢張早排開pack開過
唔廢啦幾好用

唔知包皮點
如果真係中左都幾慘
好似話就算醫番好
肺功能都大減
應該點都大大影響佢踢波表現

開PACK中moment咁顛

頂 笑死我琴日 大家太耐冇咩開火

食張sniper 識飛

係, 今個月d pack luck幾好
中過moment rush同ss richarlison, 仲要都係吹得

好耐冇見過咁柒又咁大聲咁搶口既人

好似check左冇事

尋日晏晝兩單都好好笑
仲有越位

我中文有2你班連登仔有無啊

。。。。

咁都好d
運動員中左應該職業生涯都報廢

玩左三年ut
trade得最貴中過係.......19隻馬些路, 賣到10萬coins.................

遲啲歐洲停晒聯賽
totw得返啲垃圾聯賽

係時候出真fut player引人課金

越位單野
明明當時人又冇死撐又冇搶口
咁都要俾人鞭屍

真係中就可以退役

剩係出fs 同 moment, event 卡, totw tots 暫停直至聯賽開返

鞭人屍條友On9姐
人地柒都認埋都要追住人

唔知真膠定假膠
總之就好膠

無限fb卡每日出一個英超人

講到而家ea出卡真係睇現實表現咁
totw hea出咪得，反正promo任鳩佢出
近幾次promo有邊啲係performance based？
記唔記得美斯俾張ss食左張totw

等睇迫住出新event新promo

headliners準備panic

身邊全部frd棄哂 有個frd高位入左rttf. son 琴晚灰到

都完季 直接Tots

勿信未來

Totw冇現實聯賽表現做根據就好難搞
始終totw卡易中過event promo卡
同埋係每個禮拜打WL 主要動力之一

最多復賽咪Tots Team2, 或者Tots Ex咪得

有fd1.7m買 larrson moment 而家得返1.2m 半棄。。

開賽前要止蝕放啦
主場都贏唔到, 仲要傷左咁多主將
次回合點會反到底

琴晚馬會熱刺贏開5.2倍
買rttf son不如買熱刺 贏波再搵妙妙絲打

但唔計歐聯 現家意甲又停
佢應該念計出特別卡多

完左仲周圍撩交嗌 不過無人so佢

蝕50萬就半棄太脆弱了

我今年開game pack就中普巴

撩交嗌得咁低手
搵黑警巴一個都KO佢啦

玩野既話等hl panic完，ea announce無cross 既hl當全綠燈

南美堆野真係完全唔想抽
唔係出D出名D球員真係冇乜興趣

尼馬由130萬到現家5x定6x
買得moment又唔一陣放就算啦

我意思係ea根本唔care totw
冇晒五大聯賽俾佢出都唔會頭痕
反正是但出啲promo就有堆人課金

玩到宜家先有機會入隻屁馬撚下

屁馬最高價位109萬時買......
不過都冇後悔
用到而家仲係好好用好屈機

其實打完都未必知黎緊紅卡會出咩

每次出垃圾都大把人屌 就知仲有好多人照打

買拿臣Moment應該都係有愛先咁做
應該睇開D啦

後悔無拎哂去SS 以為會有best TOTW
成個星期無抽過包

我120萬入 但用左應該20Weeks都來

咁都係事實
改埋靚work rate, 改埋strong foot D人都係狂課

直至今星期好似得4期伏到仆街

我都唔抽住
見到D南美豉油卡, 卡面又唔靚
識既人又少就唔開胃
等下個promo先抽囉
雖然都係唔會中

Top既未又係得個睇字

有試過咁貴咩?
我記得我11月時買
係rg屁馬歷史最高位咁滯

唔知今星期有冇best totw

FUT birthday係咪都差唔多時間

應該星期五買既關係 好似買左118萬

偏偏呢個時候完成咗SB同WL milestone
拎住兩個Ultimate Pack 叫人點忍
每次就嚟忍唔住就開班南美友既圖嚟睇

佢仲要係飛黑色紙碎
瘋狂中伏

本來想做POTM屁馬
但係套現RG 屁馬太少coins
都係廢事upgrade了

屁馬等Tots算
我現家只想up兩大公廁
唔知POTM包皮幾銀

大四喜個次

想要POTM Sanches多D
成2球幾包皮 整唔起

包2.5m up啦 參考美斯同尼馬

包皮一定唔抵做 93果張已經99速，potm又係99速 其它多1-2點 仲要起碼2.8m
尼馬抵做好多

求先d3 rival佢戴帽
起碼叫有個蜜月期先

我都想要POTM Sanches
組個法甲中前場

想問下大約幾時有得做

好似尋日見到開始投票
下星期有?!

其實potm一隻都唔抵做
除非唔係成日有特別卡既人
佢唔出多關可以upgrade張舊卡既
potm食coins食到飽

舊年reus咁樣

嚟緊唔知仲有冇得踢

隻聖誕里山用到依家都覺得好好用 想佢出potm

呢個高汁
真係做到個種 隻隻字都識 但就睇唔明個邏輯既感覺

都唔係呀
POTM BEN爺我覺得OK
價都係60萬左右
有多untrade肥真係無慮即決
仲有potm 古圖斯, so9 哩類平野

你咁講
先醒起佢係抽緊尋日條傻仔水

600k
出多張potm ben yedder/勁少少既if就玩完
講多肥無乜用
我下下都有肥料
我張張sbc都做啦

Obs仲大把人上黎屌
係冇咗obs，skill gap拉返開先冇曬人

而家都3月
張otw都未追到potm
都抵哂啦
同埋其實成日咁多Upgrade SBC
搵幾個重點SBC用左D 高RATE untrade肥好合理者
我自己今年都好忍手
淨係做左futmas mendy, futmas ssk, tie仔, potm ben爺
基本上都係用untrade肥同真係入到正選隊先做

之前一路都有平過最平rating既potm eg vardy 17k courtois 46k 但呢d messi neymar真係嚴重overpriced

POTM俾你清硬吹肥既啫
你走去用coins買人做好多都唔抵做
真心買人黎做都抵做既話我印象中得華dee
(利申 做左終極大伏TAA)

張vardy 17k cls架

咩都唔做咁洗玩，放係到擺，之前唔洗錢做Mendy,Ssk, Ben ，尋日補左1.2m 做埋隻尼馬清哂高rate untrade 全部都開心使用

你都唔明
我講既係potm呢啲咁貴既卡
佢唔出一個sbc比人upgrade係好有問題
messi96potm成1.8-2.2m
佢而家呢個成2.8岩
夾夾埋埋成4m
完全唔抵做
出張97就廢左張96
我個人認為sbc呢啲卡就係為左窮人同抽唔到野既人而設
ea自己都未諗到一個平衡啲卡既方法

係囉
雖然有recovery但30日得5個QUOTA
你積太多高RATE untrade肥都盞DUP

當然如果個SBC你要買超過總價值一半既肥黎做就唔太抵了
真係果期多untrade肥先做先會抵
橫掂真係成日翻出Upgrade SBC

果陣86 但都抵到爛 出果陣入到隊架

哩點我當然都同意
POTM係絕對要俾做左之前Version既玩家第二條route upgrade
上年reus真係CLS!
做左舊potm Messi玩家又係灰到核爆

佢就係唔想窮人同有錢人平衡到
唔係邊有人課咁多

班p 牌fans 去晒邊

冇obs冇得贏波 唔玩lu

好老實講要付出去做sbc唔係問題
而唔係去出一個唔多人做 又唔值得做既sbc
遊戲每一樣野存在都應該係有原因
而唔係無無謂謂出個sbc
如果上次美欺四球個陣出張96定97
而家呢張又會重演十二月totgs個情況

其實好似以前咁勁卡既potm要祭番自己就可能大家都gur氣o的

傻仔先會入
熱傷到咁

祭返自己咪又係貴
直接祭張potm再加多一兩個89咪得
出多個sbc有幾難 其實就係懶同賺唔到錢

做左成朝野 食飯先追到

屌喇星中國狗搞到波都無得睇

19張icon swap token你換左18張既icon pack
果1張token唔撚計？
1+1咪2

都話幫人問咯

Larsson食評？

老屎忽

Potm 屁用左1.4m做 應該用到end game

琴日邊撚個叫佢躝

Obs轉邊咪破到

出張95/96
你仲邊有咁多錢做

認同
D baby icon mid icon都應該出sbc比人祭左佢升級
Mid icon +50萬升prime咁

咁又可以玩新卡 又唔洗晒左舊個張

幫人問大哂？無圖你話你屌撚女都得啦

會員318069自從ea nerf左obs 就連名都改埋

改左咩
Btw你who

邊個

問自爆王猩猩

甩咗p

咁好似知

佢有入黎呀 個先砌完隊

其實閉門不如唔好踢啦
睇精華華倫場波無feel到

佢今年廢左icon sbc啫
咁我覺得icon有得就咁升又無左價值
無理由我抽到bb ronaldinho 加1-2m就變prime
同埋icon有得抽 potm無

邊個黎

狡嚙慎也

估唔到obs戇鳩到連ea咁戇鳩都頂唔順
兩三個禮拜就patch

難出 隻隻mid同prime個range爭太遠 貴2M又有 prime平過mid又有

EA邊有咁好死

咁佢再出起碼都2個月後，早2個月玩就唔係咁計

都話係爆邊
唔係轉邊
係都要屈人地

哩樣真
ON9如EA都咁快nerf
仲邊有POINT撐OBS

你而家知兩個月後啫
上年REUS咁樣就唔同講法啦

佢依家剩係扣多d體力到tots又係會出事

99氣嗰班都開唔到全場

其實砌得potm美斯/尼馬嗰啲都唔諗住再upgrade嗰個位，佢出張98美斯用落同96都唔會有太大分別

係, 其實扣得幾誇張
我都係到70分鐘先夠膽開
一個唔覺意要打加時, 你太早開就GG了

佢唔止扣多體力啦 成個防守都鬆散左

點會唔諗住UPGRADE
咪就係UP做勁D既美欺同屁馬
你多兩點STAT就係多兩點

上面咪有人話做完potm尼馬打算用到end game

打加時? SB? SB唔洗開嘛...?
我踢DR先開, 仲要係贏緊1球 only , 70分鐘先開

Weekend league

oh, 無機會踢, 唔知原來要有加時 , sosad

因為而家無UPGRADE呢個機制呀嘛

仲記得佢一出完個市場就痴左線

Ben 如果ea冇改upgrade都抵到爛啦

個時機其實幾好
個時OTW BEN仲賣到50幾萬, 低兩點STATS
我即刻放左張OTW, 用untrade肥做potm ben
手頭上即刻多番50萬upgrade其他位

其實untrade果d卡應該比市場公價平2成先合理 冇得賣真係差好遠 尤其對於窮撚(我)

念下好啦
到時POTM包皮咪又大把人做

玩pk玩到悶攞去祭比黑山
當試新卡
橫店都係差唔多技術

正常就同低一級既special差唔多價，但窮撚就唔好諗呢d啦

實際啲諗
閉門閉到幾時
一係就早啲宣布閉到完季 你班球員自己搵命搏
一係就一刀斬腰斬
唔好閉兩星期 重開 大爆發 咁就陷球鏟

我諗起上年prime upgrade moment 果d 濕九sbc

陷隊鏟

運動員狀態好緊要，無操一排差好遠
最好就全場反共啦
唔好懞盛盛去奶

有無巴打收PS4 fifa coin
有1m 包稅 $350

"出張97就廢左張96" 呢句唔係好認同 96花都仲係好勁
以你邏輯黎講 有99花係上面頂住 所有96 97 98 POTM花都係廢

個時仲吹到有機會winter upgrade +2 點知冇

之前意甲國米祖記
國米成三星期無踢過 祖記仲叫踢過歐聯
打落狀態都差好遠

sbc多肥先做啦，高rate卡大數多一點差唔遠
真係攞黎j卡面

ea破舊立新
fut player day, winter upgrade

一陣再整個亞冠杯

美欺除左toty之外
其實無乜分別
ben yedder 雲拿呢啲點同

Fb oscar同hulk

手痕做左張高拉洛夫
唔知點入隊 無理由買張Juan Jesus
利申：鏝

Juan jesus幾好用啊
利申 用緊

唉 買左Jesus 又心思思整埋Alex sandro

20萬樓下既sbc先多人做

仲有兩日就轉新season 有咩都放哂去先

出隻油雞r9啦ea

應該出Bb 拖舟啦
話哂都封面

勁既都多人做既
Ramos同Sandro

平左好多 有冇食評 用緊bb杜

我估prime，比你用得都4，5月，通常鬆手的

有無人用atal ss 打邊？
Wong / wing back

5212用tie 仔3* sm 唔好扭
有無ss atal用家分享打邊落底食評？

好撚舒服

推

有無話一共會有幾多輪swap?

Tie 打cdm 好好用

聽日第年第一次揀錢買atal

我宜家都係Tie CDM 唔錯

玩到樽勁 有700k可以點upgrade

咁左閘用咩

我352 唔駛左閘

右閘唔用awb?

撳完制過左成兩秒先射出去
DR gameplay仲有冇退步空間呢

放 coin
還有1.8m

大家朗隊用黎打咩?
LCRAM ? 定CDM

ST 射波好大力
又唔算好頓
靈活度似小白

計晒數都仲係差720經先攞到Kovacic

鏝今年好幸福，有11-12 四大尖刀特別卡， flashback 巴神、scream 迪斯高、阿古路、宜家又有 迪維斯

有冇做晒d future star 冇做既話每個細任有200exp

攞咗去做upgrade
自己抵死

有無人知icon swap3 幾時出

仲差9K係咪無機?仲差week6 silver 打後未做

應該輕鬆

真獌隊用c朗定綠木好？兩隻都有愛但係邊隻勁d？

金好易做

88 kovacic頂唔頂到RG Kante

Kante有時d傳波會嘔血

要改一早改左
我覺得EA都懶得搞
出多幾張icon potm賺埋尾水
下年又重新黎過

持住自己有晒版權
好多位都無去改善
無計

日任？列基美+draft token任？

真曼梗係C朗
講實力C朗都贏

最好格離拍隻 防力勁d 腳長d
因為高華錫上去比波上去扭 後面要有個主守下

打哂金銀佢夠數啦

我就係kovacic搭普金kante 都幾搶得下

ST 用緊鬼古
見阿LUI哥用黎打CDM 之後砌左
就係見佢唔太頓 諗緊用唔用佢打CAM

買g8/l8 做埋另外個邊

cam應該會好快無氣
同埋無愛好難接受啦
食完sniper先有89agility

之前用futmas ssk 而家用bb Blanc

Kante 有時辛苦搶完會一野傳失

點都冇Futmas ssk咁易傳失卦

roy keane baby定prime好

之前2隻瘋狂俾番個波人

最後用kante自己帶上去仲好 個個捉佢passing

Toty kdb係咪全能到打晒中場3個位都得
見seth玩佢係咁讚kdb

笑左
不過rg kante帶波算好快, 又靈活
帶到去空少少個位先傳囉

futmas ssk就唔得了
有時轉個身都好困難

賣左IF kante, 而家用緊88 kovacic+鬼綿龍
覺得無左obs同L2 nerf左之後用兩隻全能d既CDM好似順d

其實有冇人試過買baby 馬圖斯cb位in game轉打cdm?
睇stats好似幾正
仲可以strong link達史

咁既stat打咩位都得

其實L2 係FIFA官方講左NERF左?
即係L2防守會差左截唔到人波?

大家覺得essien換咩好 想要隻進攻好小小既防中

我愛將Mendy

筆直700k

咁佢左閘用乜

7chem sandro

咁轉451應該都full chem到, 但700k冇肥既應該唔夠mendy+sandro

得左

Why not both

我都覺cdm全能d好。
我用ss Marcelo + kovacic , 兩個都唔較進攻時留後

都可以喎 咁我儲下肥先 sandro上年用過fb 我都好掛住佢

近排駛唔駛咁多人吹奏kovacic
冇揀到

用住lodi or telles先囉

前排明明個個都吹奏akanji

屌, 手痕用左D un吹做左幾次84-91 sbc, 俾番幾隻un吹 84我, thanks ea

呀寶.jpg

做81+出到高rate既機率仲大過個仆街84-91
我做81+都出到幾隻86, 做84-91出得2隻84

哩個真

達屎藍卡都出埋俾我

84-91淨係識出moutinho

覺得Kovacic 好用過kante，又傳得扭得，缺點細粒左d
免費黎講算唔錯

akanji打手,勁撚到仆街, kovacic行開d啦

入game個陣上轉下有冇upgrade

你隻KDB

正
仲有再上期隻普巴

Seth promo kovacic

隻亨利睇到都唔開胃 下面隊隻Vinicius 都係
利申會揀下

Prime韋拉個位放唔放到Toty簡迪 放到就簡迪正啲

Ching 課左幾多？

仲有無收埋好野

我都想

其實都唔算吹奏
我覺得用落同FS tielesman差唔多
大家88咪慳返200k

Prime Keane, 唔貴, 速度又差唔多

有冇邊隻德甲龍推薦 想試下轉akanji

除左akanji同kovacic, 仲諗緊呢三隻揀邊隻好

有隊德撚隊齊晒d sbc 特別卡, 所以一直用緊fb neuer, so far so good

more plz
彌補下冇揀到華錫的創傷

利申: 正選仲係用緊prime 艾辛+ RG KANTE.........
試過用RTTF ALLAN同SS Acuna好似唔太o岩feel

你要咁諗, kovacic係咪都要搵隻cdm拍佢, 咁你有kante, 但佢又勁唔過prime艾辛, 所以佢都係入唔到隊

丹𨍭小花
然後Acuna

揀左2, 諗住有機會hea玩組架仔隊, 細細粒都幾靈活,唔差

花打翼勁過丹？ 花唔係要打cam咩

其實艾辛都係主防守, 係唔知Kovacic拍艾辛效果唔知好唔好

Thx

henry同vinicius都係入到game先換位，Henry係硬吹做工具人頂住檔先 用緊上面個陣但係中場唔多夠做 所以想轉下面 今集toty簡勁過prime韋？ 同埋mane轉包會唔會廢左？

是但 兩隻都入唔到隊

Rg neuer 依好穩

冇整

返去試下

好過 kante少少咁啦

86森保達打防中夠唔夠做？

In game 4231
st kdb cam del p
350k budget
1. 賣kdb換record breaker 呀古有冇upgrade?
2. 右邊再up係咪得小花呢個選擇？

咁老老實實, 如果你有打算用mbabu既話, 一定係揀akanji個wor, 我唔係靠愛死用TAA我都揀akanji
kovacic d stat好尷尬, 係幾好扭傳波都ok, 但搶波我覺得話佢拍得住kante係吹大左. 而且佢不射男黎, 我揀佢唯一原因係諗住賣左隻鬼綿龍儲錢換95屁馬
但後來試落覺得kovacic搭鬼綿龍岩我用過搭簡迪

正解, 剩係同最強右閘條strong link都值10皮啦

無錢

特別係之前冇做Zakaria嗰啲
我做咗所以先諗住skip Akanji

終於有人講呢隻
我用咗二百場倒
最舒服cam
左右腳冇分別

好似好少見人用

想用佢打cdm是否不智

差20分上D5
連續和左5場

單CDM會差少少
但雙CDM我覺得無咩分別

好似浪費咗佢入球能力
我主要都係靠佢入波

個個買得起咩

諗住用佢拍kante 會唔會好浪漫

屌打錯好浪費

嗰陣賣隊all in㗎

奴埋隻高華錫拍kante cdm
迪布推上一格

Kdb真係打cam好d

易唔易越位

有冇巴打friendly

可以wo

PM PSN pls

呢隻有咩好講 toty唔使吹奏 爆哂stat 話你聽唔勁你都唔信啦
少人用 因為偏鈍 前面四隻 比公廁 even icon企哂d位
用佢嘅通常都打cdm box to box

唔知今年仲會唔會有rttf sbc...記得上年3月定4月有出
儲儲下都一大堆UCL卡82 83 rating以上

用緊聖誕Roussillon 做唔做FB sandro好？

未收工 排隊今晚夜啲打得唔得

又黎

美國隊長同菲立比

差11000分就換到隻高華錫
啲週任已經做哂
係咪已經唔夠時間

南美自由盃個promo幾時完？

入球任波3任球員任聯賽任 有心應該刷到

冇問題

如果今晚出就好

今晚出唔反ea

入球任姐係邊啲

今年阿積士大伏

Patch 左之後, 左右爆落底 cut in 再橫傳屈機到, 自動穿過對家後衛, 入左都唔好意思

Added

而家打d 刷icon任隊，9成都會彈機

Cdm非常好用，控波傳射守都有

本身頂唔順gp已經拎哂啲coins抽包諗住棄驚
點知頭先身痕拎啲硬吹砌吓又砌到隊想玩返
覺得自己好犯賤求屌醒

C朗應該會好d,射波綠木好dd 5* 腳齊traits,但宜家打到咁後段有5*sm 找空位起腳好過，有時人地守到好起到腳都唔易。

輕輕一推

D防守跟唔足

特別個cb位
對面個st會跑入禁區龍門附近
之後自動向後走位

隻cb會一直跑入個龍度
失晒位

一係隻閘一路追住隻翼
電腦cb會以為唔夠跑又自動走落黎補位

個gp好差 慢到唔知玩緊咩

patch完唔知點解成日控隻閘埋去tackle人地隻翼，呢排多左情況係比對面隻翼彈開我隻閘...好似撞牆咁彈走
就算我係mbabu，對面係Hazard都係咁
跟住我用隻kent爆人，又有一樣既情況同佢撞左一下，我隻kent可以突然加速爆開左佢，人地隻閘比我撞左下就彈走左

身位 係隻game度愈搞愈差

但感覺之前冇咁離譜
你身位勁果D閘，追得上既會係後面食得番人地位翼既位跟手搶到佢波
家陣都唔知似係lag機定比鬼扯開咁款，好撚on9...

走入龍失位嗰個真係中曬
變咗一定要手控cb
但隻ai閘又唔識守

on撚9
對面70幾chem就球球入
我所有人10 chem就點射都唔入

咁我咁辛苦砌隊10chem隊有咩用

其實CB跟住FW跑落底線唔識停今集每個patch都係咁
如果畀隻翼過咗基本上要即轉人封返中間條線
有機會畀隻翼窄位射穿但封唔到傳返中間條線就輸硬

認同 呢個係新patch最on9 既新玩法

其實個問題呢個patch難咗搶對面個波
好易畀啲翼過咗隻閘
快放落底線急停再傳中好多時中間會失位如果你唔控中堅
封咗前鋒仲有機有攻中/中場後上tap in

我通常都係手控閘封佢cut in橫傳...寧願放佢落底得番個窄位仲好...at least自己隻電腦中堅可多數都包到果個位

不過都係要再考你換人技巧
如果人地隻翼真係揀左落底過左你隻閘，我就要即刻轉手控中堅

高速落底一下原地fake shot/ball roll/45度fake shot之類其實冇得mark咁濟
所以就算控閘都好 隻翼鳩爆嗰時已經要轉一轉中堅封佢tap in條lane

隨時rotate

真所以要不停換下中堅又換下閘...
有時對面隻翼爆緊落底，我就偷果1,2秒右菇換中堅扯佢去岩個位到先，然後再換番隻閘"行"番佢隻翼

最好轉埋防中幾條友填滿個禁區

所以係好on9

隻cb沖入龍唔識停
人地st就走靚位
我覺得係唔應該要咁
呢個位係要fix

我手控到cb閘度條線
但人地後上又可以tap in
睇番慢鏡我兩隻cdm係度慢跑散步

我都成日試點樣控閘 又即控cb
又可以叫番cdm守入攝

通常隻翼一跑 你控隻閘追 追幾步已經可以轉防中跑入禁區 隻閘正常會繼續跟隻翼
之後再轉返閘
翼去到可以傳tap in波之前要控中堅

btw CDM睇波唔跟後上啲人 今集全集都係咁
除非開OBS

真...成日望住粒波係隔離經過都唔會出腳, 慢慢散步回防...

個閪ser依家點？

CDM又唔跟 CB又唔跟

我試用左2場咋 速度 走位好 傳波可以接受
如果你本身唔多sm 做普通drag back ball roll幾夠
最impressive係佢射波 真係有種好穩陣既感覺 佢本身射波好多traits 如果係87 ben yeah or bb 杜sir 我覺得係upgrade 利迷就更加唔洗講

真 㩒住L2閘曬位 腳邊都唔岀腳 一下俾人隊入禁區

呢個問題引致 如果對面打雙前鋒 當佢傳到個波落前鋒度 因為cdm會睇波 唔會一齊夾前鋒 所以會形成2打2局面 對面一個one two就有機失波 就算陣地都會咁

所以先有人成日都控住隻防中 一嚟係唔畀佢咁易畀到前鋒 二嚟唔洗轉嚟轉去 因為唔控防中條友會睇波 話知你 kante 定 韋拉

Fake Shot真 隻閘慢少少就食哂位過左

試下
但睇字都覺得赲

可以話佢今集本身game design係咁
要你自己控 考你防守技巧

D手指仲忙過彈琴

其實cdm較drop between defender會唔會好d

猜波少個人 好難主攻

呢句就係“3中堅不能主攻”嘅原因

當然靠打反擊嘅玩家係可以嘅

手控係ok
但人地快攻
你做下樣都跑下啦
同埋只少唔好沖入龍守波囉

平平地買prime試吓手感先 玩咁耐玩過son, Ben yed87,lewan 最好都係dalglish

係咪要較闊畫面
隻cdm都未出現再係我個畫面度
我都係要睇慢鏡先知問題

真係要揀，C朗啦...
5星sm + 4星腳

用tele b or co-op

一轉錯人就gg

千祈唔好巴打 prime果隻得4星腳 moment先有5星 一試就要moment 兩隻野來的

用錢解決問題

下下幫你auto block哂佢好無
防守技巧呢啲就明顯睇得出skill gap啦

求各位指教

毛文RIJKAARD 好d，華朗唔係同一type

最好再加錢買88韋拉

咁要再儲下先唔夠錢thanks 巴打
請問華朗似邊一type？

漢諾威個後衛中左肺炎

點解唔儲多d錢出toty de jong

用屋企大電視打爽好多

德乙jei

究竟大陸狗幾時死全家

有冇TOTW 流出圖
冇靚野就棄得game

班仆街照炒高張卡

咁撚樣都炒高佢ON9架咩

好撚癡線，人血饅頭

之前sala 都係咁

想問下D1-D10既獎勵有冇分別？

Dejong 都唔錯 但同mid韋拉 同價 就選後者lu

Davide Astori

Review 3 響炮，請多多支持 thanks

Sandro review

Buonanotte review

遲來的Atal Review

我覺得迪莊好過mid韋

官方：因為沒有得到西班牙當地許可羅馬不會前往西維爾
根據羅馬官方消息，他們不會前往西維爾進行比賽。

rttf juan

歐國盃gg

真係 平時唔開obs 都覺得防守球員企位差左

跟本要全部停

隻on9驚仲有無人玩？

玩左半年 一張貴價walkout都未出過

我反而今集好多時532靠對閘上埋黎先攻得入
唔識玩4231
得一隻前鋒成日俾人mark死
左右兩隻攻中就算校1width都成日企都老鍊咁遠搞到我進攻斷撚晒纜

Ching WL打開幾勝 隊波好好J

因為4231左右攻中=翼
校一格不如打返啲窄陣

pc更新之後可以睇網速

diego carlos

賣唔出prime 尼維特想用筆錢補小小買messi

Carlos untrade冇影響到個價格

你試低過futbin 100k應該賣得出

龍門唔計toty 邊個最好用
英超

Futmas DDG
黎緊個WL會試下用IF pope
睇下會唔會過到DDG

睇到pc打dr成40-70ms延遲

點會無

我都PC 更新左踢左2場 SB 完場話我connect 唔到EA, 係咪我問題?

pc個ser壞左

有分別架咩

無，都係抽垃圾

我以為得我有問題會斷
無玩一個星期玩返 連斷5場⋯ 就快斷到跌落D8

都係keep住g1打極都上唔到e

有無人有睇dcphd啲試用片
佢控得好勁

放1.5m coins
$3.7=10000 coins
有意請留tg

硬係覺得佢d綠燈好假

kepa

包卡？

屌好撚煩呀死大陸肺炎
全球都比大陸搞到咁

Getafe好似都話唔打

我重諗住刷2場解日任
屌9EA老母垃圾ser

佢啲skill好勁

D遠射好勁添

隻驚更完新好似玩落有啲怪怪地

原來jo得返3個鐘

係2 days 3 hours

2 days 3 hours wor清

Boras新片成隊南美人打WL

dls終於刷完jo

屌sor

嚇尻死我 差D想開機刷埋佢

moment西多又幾好用

毛文差得去邊

西多模組尾機

19已經用緊佢
好好用

個價算抵玩

有無人用過bb mid cruyff
有無咩分別 差700k

未來人都玩fifa

新TOTW呢

消失左

中左武肺出唔到post

Ea又申請比玩家屌

放埋剩底1m 4蚊1萬

提早宣布完季

係喎

有冇巴打得閒friendly

發覺得有睇ping會打得仲火滾
夠膽死show 2,3ms都算,入到去gp仲要閪到無倫

EA office 番唔到工 無人整totw

唔貪心 英超84 就夠

Awb

麻麻地
14w收工

Otw 49000走左

睇黎會升番上6-7萬

Passing 加6點

終於似返個人

我怕一陣又有promo

D黑卡又冧價

Take profit 先

其實AWB之前升咗2點
可惜winter refresh要3點先升

想要佢同麥明詩

好心咪再出Parejo啦
出第3次IF都係未過50 pace

隻rb勁到

2*wf 波都清唔到

但佢係華西真係主將黎
年年FIFA都係高級肥料

果時有無做佢隻otw

冇啦, 果陣邊有10皮野同埋都唔睇好佢

short passing有80, 終於可以拎出來撚下

Game尾終於升第二次

又冇巴塞
諗住有機俾後防添
簽左PES o者唔駛咁既

其實冇問題 我都用咗一排 82
lui seth用過嚟打WL

Parejo出極都45pace
真人有無咁慢啊？

頭先睇緊j片,無啦啦有巴打問我問題:
其實你用甘多acc 過coins 有咩用?同一個有咩分別?
(攪到我走火)

俾個思考題大家:
如果你個戶口想收黑錢,你覺得銀行/ICAC會check以下邊個情況
A) 無啦啦有100萬入落你戶口
B) 有50個人平均入50000蚊去你戶口

當然大家睇法唔同,就好似睇火鳳甘。。。

唔上腳 傳easy pass 都夠打

主場靠小花12碼小勝皇穌1:0, 仲要班友拎咁多張牌, 事實係廢無人值得出

真

高得嚟算靈活 幾好用 又可以用4星技 小心啲都護到波

細世三張相型到

好多場贏波都冇出啦
如果係皇馬小勝1:0肯定出後防

今晚等睇mane 好似琴晚son咁人踩人

Same

OTW細三持有人
88 Havertz一定好貴

佢要打中間先勁...打邊好鬼慢

7 Chen 照入隊 等佢地兩兄弟拍住上

62000buy now

佢呢張LF 咪撞左位

所以唯有是但一隻7 chem

得mane入到隊

我都有

驚最後唔出跌返落去幾個鐘前清晒
每隻賺少13k

可以用Otw RM版

出多二十幾張inform就應該可以落隊

我中間有Reus

OTW唔會轉位置？淨係升數值？
（未用過OTW)

我之前otw sbc開 費事搏

唔出應該跌番落去30k 而家都叫有賺

Yes 晤會轉位

5000 coins 料

我引戰先

On79 mid icon pack 你抽阿

睇你地班人都係讀寫障礙

我34-38k入 好彩唔使蝕 見入完貨長期30k幾驚佢唔再出if

我要組合呀

343

你dse有冇21分

睇過人地祭左張法國右翼

有冇典故？唔明

個GP咩料
D人走位柒到喊
跟住喺禁區頂完全停唔到波

直接copy 一啲誠意都冇

幫人問ja

otw雲比沙卡無望價唔小心35k賣走

又mane
有兩隻阿有埋龍門
Awb好彩有隻otw

Dse幾分？

有得走好走 衣家應該有價冇市

基達菲確定左唔黎米蘭
國米已經話場波取消左，未知幾時補賽

車狗又贏

35k放蝕到入肉
本身82都唔止呢個價

原汁原味 你識條乜撚咩

我之前otw sbc 33k入
禮拜一無留意上左prediction就放走左

今晚首名入球ok?

紅卡抽中就好

對面無左包皮

直接引用又唔加引號 有冇讀過書㗎

SIF AWB
FS Aaron

起碼我冇讀寫障礙
睇你講野 讀唔讀書都係讀寫障礙

Due to an unexpected issue, we have unfortunately had to delay the release of today's #TOTW until the issue is resolved.

Please stay tuned to this thread for updates as they become available. #FUT20

Office有人中左?

睇番FIFA 17時原來D ICON每個球員只得一個Version
但係就多好多個球員有icon
碧根飽華, 舒利亞, 韋亞, 舒寧咸, 蘇加, 比亞荷夫, 法蘭迪保亞, 蘇斯克查, 加歷查哩d都有..

做乜9

個陣叫legend

係
雖然好多數值都麻麻
不過多好多傳奇球員俾大家組愛隊

想問下普金屁同花 想upgrade 其中一隻 你地會揀邊隻先
但見到樓上話遲少少仲會再出新卡 而家做會唔會唔抵

Up屁

花upgrade 分別唔大

屌 開機諗住做draft token任
Dllm點知拎個draft token都要贏4場rival都係熄機收皮算

好彩之前未做JO
做JO時唔小心做埋了

屁20號前要做好 唔知21號會唔會出隻新 到時仲要冇得trade

已做

想免費打下draft都咁困難

其實唔難
襯冇野奴做埋佢啦
仲有個新UCL OBJ可以順便做埋拎PACK

OnL9你話冇就冇呀
你敢大聲講3次我就信喇

DR搵對手都已經好困難

師兄可唔可以順便幫我睇下 而家個陣主要係咪要執兩邊

入場係咁

AWB 兩隻 IF 都係對鏝

你個陣仲有咩好執
Up messi/換隻mid vieira

真係守死丁力

屁唔做sbc?

小花cam拖舟st唔會好啲？

真人 DSE 4科21分
抽左mid icon pack
聽日比我文尼ok?

你多untrade肥就做
唔係就唔好做了

組合都唔識
咁就想抽文尼
慳D啦

未試過 我今年第一年玩 之前都係睇你地講入場調位我先識 唔係就一路打返自己原本個位

小花我覺得打正前勁啲
打cam set留前場回唔到防 個前鋒又回得唔後
逼得唔好咁
同埋啲分邊直線都無小白咁自動導航

我計best 5 wor
你咁計個個都30幾分

真人前幾日比人鞭屍 聽日awb or 麥明詩ok?

無乜肥 保守估計賣左普金屁都要140萬先做到

你屁馬打邊?
其實如果你用屁馬同施丹順就佢地做ST同CAM
右翼搵RTTF丹之類打能仲FIT

如果你係小花同屁馬用得順
不如施丹位換第二個仲好

即係要用2m買肥 不了 唔值 你買if好過

左屁右包都ok

Reus今集真係唔得 打cam位 成張紙咁 硬唔起

成晚dr 十場有9場都係對屁賓包 / 屁花包
好鬼悶

雖然屁打咩位都勁
不過感覺打邊時總係爭少少加速爆發力咁

施丹硬吹 同埋用落原來都幾勁 應該會用到end game 之前諗住換埋隻bb vieira就算 但對你一個禮拜打WL已經好辛苦 所以諗住換雙邊 因為感覺上普金好似唔夠做了

對上

硬吹施丹

OnL9 4科先得21分 學咩人中mane？
你中文有無2啊！？

你班傻撚仲講緊組合 唔好同我係度talk shit啦 你地夠唔夠我同凱婷壞先 食唔食到兩支煙呀

放棄 都係唔打rival
有無人friendly

喺學校搞事你都唔夠膽呀

點解好似有正評bot

你都on79
有病就睇醫生啦
記得醫埋讀寫障礙

dybala 大戰勁到咁都入唔到 totw

閉門作賽睇唔到

啲人唔幫手解任

ramsey仲高評分 睇whoscored

咩任先

我正評咗你

死神一傳一射 點都行先既

WL 十場有十一場都係屁包花icon

悶到去打season

我打今次WL, 尼包花icon 都冇
平時都冇尼包花

要求唔高, 希望聽朝派隻AWB 俾我

輕鬆啦

睇到樓上話Seedorf moment 好玩
想試喎

贏波please

咁早已經儲定火

你on9啫

Onl79 無啦啦屌夠人
返去考dse啦

唔貪心 中mane就夠 超級supersub

大獎嚟㗎喎

有無咩新野predict睇

咪比我中文尼，即刻賣尼馬入隊

屌屌屌屌屌你
屌屌屌屌屌你

中肺炎

OTW Wan-Bisssaka 50k抵？

屌你 出新content未
邊有人想抽呢堆南美仔

鬼婆中

UCL MM

保定

fb boateng

幾錢

no expiry

86+1IF
87+1IF

睇落幾勁key stat都90以上
Reaction composure 99

睇數勁過fb luiz

FB 91 Boeteng
86 +1 IF , 87 + 1 IF

30萬左右？好抵做咁

想問下FUT SWAP姐係咩?

德甲隊先用 又唔洗做
已經skip左好多sbc
對上一張做左既fb好似係paulinho

一定要德甲隊

EA出撚夠德甲中堅未呀
可唔可以都照顧下其他聯賽呀

潛力公廁卡
應該多人會砌 幾勁又唔貴

等緊umtiti lenglet

fut swap係乜撚野

最想要FB SO9
umtiti, lenglet永世都唔駛有特別卡

仲等緊moment pogba

德國人, 連到達史, 可以考慮

Any fut swap player即係咩？

岩岩試左 歐聯藍卡

唔難 紐亞 已經perfect link
Rb mbabu

即係EA 幫撚屌又出錯囉

不了 驚佢比我隻美斯撚到中槍

有kimmich同davies好易連
88 akanji都玩得果兩三場，就出張end game cb

乜鳩呀又

而家啲sbc都唔會點做
真係入到隊先做 除非真係好平
砌愛隊時間

ea

屌 試左 個要求ucl卡嚟

依家sbc都傻既87squad換4閃金4閃銀
上集起碼出12閃金連做黎回本既希望都無

Work rate mm 好似唔係咁好

德燃要做了

做個垃圾sbc都要咁高要求

EA班人掛住home office買口罩 乜都唔做

拉膠hm咪又係咁用

on99頭先個sbc抽到隻gignac普金
姐係上期totw冇撚左但新果期又未有勸大家唔好開pack住

今年最多FB同moment sbc係咪拜仁同皇馬

ea出咁撚多cb做乜撚
俾毛盟普巴我未

睇落勁過akanji 睇黎可以然akanji 黎做

我都想要Moment pogba
今年佢模組仲大份
睇落咁多個最高大最腳長係佢 得Blanc 相比到

屌咪就係 都腦生草既

利申：課左10000hkd 最高中得隻baby 哥狗
幫下手

Ucl rare 坐火箭

但今年鈍到仆街
可唔可以整到靈活番十倍

有冇Elite玩家有留TOTW pack 試下會開到d咩
好想知會唔會彈game

屌做完歐聯Sbc開撚左添

聽日啲紅卡點

啱啱入game有notice
但早少少係冇
好心咁簡單嘅嘢就一早通知啲玩家

幾時有flashback 基迪拉

痢同下體會d歐聯卡都冇乜升

個個都買好難升

成仔開台已試 出金卡
普通pool

Wan-Bissaka 50k

OTW Wan-Bissaka 50k

歐聯mm 我做錯咩？

應該打錯
呢個要2x法甲 + 2x德甲

搞掂，thx

any fut swap 咩野來？

用佢唯有出多d skill

咁都可以打錯

小花平過阿朗

終於搞掂Jo

屁馬

屁

個手勢是咪串夏撚

Oblak

老母真係利記r歐救星
兩季都係咁

睇到好緊張

勁撚寸

攻撚到下體會on99 不過完場先算

仲要入多粒兼CS先得

Oblak真係好撚癲

oblak勁到癲

Offside...

多仔

條線好明顯
呢球見到真係眼突
真係咁絕殺就笑死

haland

迪馬狗

過到骨嘅話Oblak 有機會出hero 卡

屌 即燈

完

下體廢到on9

利個入波好Fifa

馬體

2-1

Adrian

下體

笑撚死

Underdog 好鬼熱血

屌你好想睇埋 但要出門口

Simone換lodi啦屌 失位失到暈

先入完冇耐
即刻輸作客入球

屌你好想睇埋 但要訓

終極硬骨頭

真係贏左路蘭迪係咪hero

利嘅龍門

反利
但利個勢真心好撚癲
俾佢過到呢關隨時又入決賽
唯一弱點就係個後備龍

Rugani中撚左武肺

2-2

Llorente cls

Llorente勁撚到
2腳一樣位

Cls

痴線勁到

今鋪仲唔係hero?

佢張金卡39finishing

50 shooting

利狗場波跟本係fut champ
馬體會overload ball side
利狗射極唔入

鐵甲大巴頂足全場 偷到雞兩下射門收工 cls

仲要換多個CB

Mane 590k

再收CM出CB

應該就快20 save
打機都燥何況真人踢波

Motm比入波個個定oblak

Partey 8萬升到20萬
買嗰班係咪傻咗
之後應該又跌翻落10萬

炒rugani 4.5k

出張93hero比oblak please

要揀我覺得兩球個個
Oblak守住比數
Llorente兩球ko
打和啦super

一個入兩粒 一個20saves

佢今場 勁到痴線

得佢一個由守轉攻
Saul Koke無限解圍

馬體又入

雙殺

皇馬出品必屬佳品

玩到女人達都有得入

無晒英超隊淘汰曼城係咪曼城要拎歐聯

睇完場波突然覺得fifa好真實

間唔中係有呢D
但唔係fifa呢D場場都係囉

主場輸埋 笑死llorente食左春藥 入黎2g1a
Oblak世界第一防守型龍門

主場紀錄都無埋？

利記傳統 睇化哂 盡情笑

估唔到 張GOMEZ 死得咁快

利記出局開心到落街食個早餐先瞓

咁都傳統牙？

YNWA

利記龍咁都唔傳統呀？

其實痢係香港Haters多定Fans多？
FB個個都話要開香檳

係呀 牙你老母

Alisson咁岩無出姐

牙你老母

下體打得好好
不過贏到嘅係利嗰下最大快人心

唔憎隊波
以前踢得廢廢地嗰陣都幾支持佢哋
不過牙諾上半場個樣串撚到

唉屌

只有皇馬衛冕歐聯

一陣紅卡中垃圾都冇所謂

頭先差啲同女人達開片

馬體會出名仆街喎，唔係同施蒙尼玩謙謙君子呀

由佢踢撚左曼城歐聯出局就好撚憎佢地 果時仲要去酒吧睇
D痢迷串撚到 屌佢老母

正常一個tackle 都要同Felix 口噏噏

隊波唔憎
不過羅白 TAA VVD呢啲好撚討厭
相對地Mane 呢D勤力又下下專心比賽值得欣賞

我覺得VVD冇嘢喎
兩隻閘係就係串啲 不過喺比賽層面來講佢哋真係頂級 上年到今年上半季 冇一隻閘勁過佢哋 仲要咁後生

我未見過有一隊波同馬體會踢係唔燥
基本上西甲粗野陰濕係施蒙尼馬體會代名詞
就算拎西甲個年都粗野到仆街，場場一領先就轆地
明明正正經經咁踢都好勁，係都要做埋啲仆街野

之前係嘅，今場冇乜仆街嘢喎但係，畀人攻到咁但犯規都唔多

無左上輪啲主場雞姐

Totw in pack了

睇哂全場唔覺馬體邊下特別茅
係哥利亞同VVD嘈咗幾句

So sad

上輪真係踢到好撚噁心 真心覺得felix係施蒙尼嘅馬體會好難進步

咁Felix 都冇矛鳩佢 又冇插水 件事睇落去覺得佢好無理取鬧姐 比起馬體會平時踢聯賽 場波兩邊都踢得算乾淨啦
最肉酸嗰下我覺得係米拿浪起Oblak嗰吓 你又唔係跳起爭頂

所以反映馬體會今日水準以下，利記速率高甩波快，連埋身肉搏都做唔到。以波論波係利記高，不過全隊得一個差就 GG 了
依場波真係激似打fifa, 除左頭搥會入到波

反而覺得羅白冇乜野喎主要係vvd好黑人憎

有冇師兄知自由盃幾時outpack

因為場波兩回合計，首回合馬體會踢到好似啲西亞佬咁係又轆唔係又轆，擺明積怨

勁似大人同細路打交

無接觸都同你轆番三五七個圈
再圍埋球證

煩到

場波真係龍門分勝負一句講哂已經

一野推落佢度

呢個真 arnold一早應該黃了

Felix比simone練勁左體能就會勁好多
基沙文以前係皇蘇體能好似都差

巴黎班友寸撚到
仆街屁馬入波果下已經係到扮，好撚賤

佢哋痴撚線㗎 馬體會個體能教練係阿根廷㰖球隊個體能教練 暑假訓練營由朝跑山跑到晚

遲咗出 乜補償都無
果然係EA

武漢肺炎終於殺入意甲,重要係牙朗隊友rugani

呢隊金錢足球不嬲閪

包皮ig

見到d痢迷拎住個主場不敗係到打飛機就覺得噁心
終於馬體打殘左

做咩

都幾肯定大部份人都會覺得呢場馬體守得好好，差唔多每分鐘都咁集中，利係多起腳但好多都係窄位射/遠射，唯一唔好彩係中楣嗰下

至於犯錯就冇計，但嗰下對手一傳一射都處理得好冷靜

除左第1球輸龍門
第2球痢果兩隻後防都mark得差...llorente左邊完全冇人交，基本上都係得1個位去，但2個後防企埋哂一齊，得少少窿位都比llorente射到

入到更衣室又慶祝扮過

唔抵得人地後生勁過佢定點
咁樣對個17歲？

19*

Rttf mane jump左700k

好懷念上集利記果幾張歐聯卡, 又靚又勁

成隊咁樣恰鳩個新星
事實人地上次射爆你PSG係勁喎 洗唔洗咁樣抽人水呀

真係好撚仆街, 贏波贏到咁撚無品

波台班psg迷寸撚過馬撚

歐聯mm要咁多張藍卡

Cls自己過份解讀多仔個po 仲覺得巴黎班友冇錯

垃圾隊出垃圾球迷係咁上下
你巴黎贏波，出番個自己慶祝動作既ig post番多仔地標還拖冇問題wor
你抄人post仲要抄咁撚多次小唔小家啲

突發官方：祖記確認，中堅Rugani確診武漢肺炎！五大聯賽第一位確診者！意甲攬炒！星期日先坐完後備席，同C朗同全隊共用更衣室！睇怕正正係由同U23操練傳染，可能有更多一隊球員染病！祖記歐聯點踢？

仲要成班大球星

牙朗gg

係計法定時間90分鐘 你咁樣計個個都比人打殘
講咩打呢段都駁唔到

睇來歐聯都打唔哂
咁既去向似五大聯賽打埋今個月都收埋皮

打fifa咁
對面神龍
又中柱 又射極唔入
加時入一球
後尾比人入3球 守都守唔到
一射就有

所以話fifa幾真實

佢哋好快拎聯賽 到時仲噁心 歐聯佢地上年拎過
反而波台psg迷就真係噁心啦

本身用緊prime rio
值唔值得賣左rio 換保定
會唔會downgrade？

mid blanc/ prime blanc/ HL Varane 邊隻勁d ?

佢地想幫包皮出頭？ 上次Haland 串佢隱形

又無special card, 留左成20個pack...

高普賽前係咪屌啲球迷叫佢哋咪同佢扼手
隔離po見到

唔憎隊波 但憎o的球迷

真 有埋Gif

紫卡mane同黑卡mane同價了

唔係又想入佢話佢無禮貌啊？

NBA收埋league Tim

真係好撚憎巴黎 個撚個都咁乞人憎

係喎 之前冇做電欺 做反隻boateng 補數

Marquee matchup個sbc有bug? 手機交唔到既

same
哩隊真係好小家好ON9
上上下下全隊都係

罷用包屁

今季冇撚用過 包皮本來都好似唔係咁冇品嘅 比條撚屌屁馬教壞曬

本身包皮個樣都串串供咁架啦

依家個濕鳩pack仲有幾耐完呀！
我留左30包未開！

希望今晚有倒數新EVENT畫面啦

肥Doi和你試
91 Player Moment ALEX SANDRO

今星期無乜靚卡想試

想問呢到有冇巴打會收coin玩到無心機了

試下保定

有無人知星期五晚有咩新Event? 今次南美卡真係完全唔想抽。

NBA都無限期暫停

係祖記國米都收皮國米宣布左全隊停操同隔離14日即係歐聯歐霸已完rttf快放

禮拜日岩岩打完祖記對國米

英超potm幾時有

生肺炎都有得炒 真係仆街

呢隻野係game無限輪迴 做完SBC開包永遠都出番黎

你想話佢肺炎無限輪迴？

等多日睇下有冇loading screen

棄驚，已經決定每週唔打DR SB淨係打WL 14 wins 留pack等tots

咁快留定

我TOTY之後已經開始留pack
宜家留到100+ 個pack

睇下得唔得閒 愛上左玩cod食雞

Tots都冇人玩la 留黎做咩

咁搞法totw都冇咩好出得歐聯歐霸個勢都唔多掂 又少個team of the knockout stage promo 得返唔知仲出唔出既嘉年華同埋生日卡

Office 班友又可能番晤到工

冇人玩但係我應該會玩

頂本身冇唸住上到 啱啱check原來差400exp就lv 30
大家推薦我換ankaji定kovavic好

換Kov
做boateng

如果akanji cb gk真係唔想用咩好

有konate fb neuer
想做boateng 玩下

出左Ramos
Sandro
Boateng

之後可能係法英後衛
T Silva 加laporte

暴雪奶共不了

設計又使乜一定要係OFFICE做

咪出後衛啦
出下中場得唔得

英後衛出左好多個，又出

屌 sb又較難左？ 平時60rate贏4-0 5-0終極依家比人4-2 4-1返

英格蘭其實差隻左閘
不過唔該EA唔好再出左閘SBC

棄驚放600萬coins $2300

入波慶祝做一次 完場大合照做一次 入更衣室開live做一次 呢隊波都算幾乞人憎

Ea:

Robertson
Digne
Shaw sbc

Thanks me later

連續三次update冇出銅卡隊俾我

好後悔冇聽sethma講all in Thomas partey , 如果唔係發左達

利申曼

淨係知lui同Shing係曼 seth撐咩
利申我10萬入左5隻party

佢live有講all in partey

馬體輸我就無晒身家 贏就多左一球可以上moment Rio

恭喜晒巴打，you deserve

巴打投左Potm票比Bruno未
聽晚應該出英超Potm

Potm 應該唔做了，winter Refresh 夠做，同埋睇佢宜家嘅表現我會博佢入選fans voted tots

Btw, moment rio 同 prime Rio 分別唔大，lui gor 講

你而家真係開party

我睇Sony台話moment Rio 係全驚最勁
勁過moment 馬隊
都有睇Lui講過
但我本身曼 多得party舊錢先上到 最主要有愛同埋張相好撚型

Fans voted果啲唔係全年無inform但又表現好先會出

本身賭辛祖同Party 二揀一
Rttf呢啲真係心血小都唔得 隻mane

係咩，我清楚，不過應該唔會做了，留返啲錢玩多啲球員算，張potm一定好貴

傻嘅先會去到mane, 個本咁大，跟本個價已經係賭佢出線

賭RTTF真係太大風險
驚過OTW好多
一出局就跌到仆街

真曼係會照組
但Winter refresh果張有冇食皮？

我宜家仲用緊87 if sporting 食engine打cm 都好好用，似迪布尼個隻feel, 因為first own 所以keep 住用

張麥明詩有無包皮8成

盤扭 控球 可能仲勁
呢隻野好多高手用黎爆速 扭人
再出返波比中路

91黑卡都係6x萬
rttf個價之前120萬可能已經賭到冠軍 94rating

做一次咪算囉
On99做咁多次
做多咗啦
啲鈀仲要係咁撐先癲

Winter Refresh 已經好正，不過如果POTM差不多我就唔做啦
食個engine，做到哂CAM 要做既野

場波冇觀眾本身就唔應該興祝啦

十幾萬有張普金包皮代替品

咁入波係可以慶祝既
但佢地係唔止慶祝 直情挑釁/抽水

賭既野 都後悔 on9?

麥明詩係邊個?

講笑姐，做咩咁認真

玩六場和五場 好唔想玩呀

st maximin

真輸左嘅就變左 好後悔聽左sethma講all in Thomas partey

q錯